 21:50, 28 февраля 2019
Отец Нурмагомедова определил нового соперника для сына
Абдулманап Нурмагомедов, отец и тренер чемпиона UFC в легком весе россиянина Хабиба Нурмагомедова, в Instagram-аккаунте назвал нового соперника для сына.Нурмагомедов-старший опубликовал скриншот новости о том, что ирландец Конор Макгрегор и американец Тони Фергюсон проведут бой на турнире UFC 237 в Рио-де-Жанейро, а победитель станет соперником Хабиба. Он подписал пост словами: «Вот теперь вы на правильном пути».Материалы по теме09:08 —  7 октября 2018«Эта война не закончится никогда»Нурмагомедов уничтожил Макгрегора. И набросился на его тренераВ октябре прошлого года на турнире UFC 229 Нурмагомедов победил Макгрегора и защитил пояс чемпиона в легком весе. После поединка российский боец устроил драку с секундантами соперника, а команды спортсменов начали потасовку друг с другом. В результате участники случившегося были наказаны штрафами и дисквалификацией. Нурмагомедов получил 9-месячное отстранение от Атлетической комиссии штата Невада. Он должен вернуться в октагон в июле 2019 года.В активе Нурмагомедова 27 побед и ни одного поражения.
